So I called up the Captain

Please bring me 喜茶

He said, 'we haven't had 現金埋單since支付寶開通'

on a 港珠澳 highway
好多小蝗蟲

Welcome to the Hotel Shenzhen China

好多卡片仔 好多上門雞

Welcome to the Hotel Shenzhen China
香港唔包郵 淘寶玩港獨

How they 係街玩抖音，小兒麻痺
Some 蝗蟲飲喜茶，some 搶緊紅包

閪smell of 支那狗 rising up through the air

welcome to the hotel shenzhen china

such a 牛b place

見你咁慘

笑到仆街

琴晚見到有隻00後唔識hotel california
問牠fd係咪抖音歌黎

Last thing I remember, 我係 房仔屌緊閪
I heard 北姑屌曬鬼 好撚多公安

relax said 班公安
we are 休更搵技師

做乜鳩
想睇英文版

原版咪英文

改曬全英啦

plz bring me heytea